成班弱智仔又喺度玩版規法律罅

劇透撚根本就係賤人

成班撚屌就慌死冇野玩咁

玩到要將版規寫到明果陣又話破壞言論自由

正評

收皮

偷呃拐騙姦淫擄掠唔犯法既話，佢地應該會日日都好撚忙

仲玩緊

成班我？
咩意思？

on9

過氣內務長又出黎說三道四